# php exercises

# Requerimientos

# apt-get install php-xml php-simplexml

# Dirigirse al directorio "PARTE_1"
# Ejecutar los archivos: ChangeString.php, ClearPear.php y CompleteRange.php

# Dirigirse al directorio "PARTE_2"
# Ejecutar los siguientes commandos:
# composer install
# php -S localhost:8888 -t public public/index.php

# Para la carga de la vista de empleados, para registrar y ver su detalle
# http://localhost:8888/

# Consulta del webservice en XML
# http://localhost:8888/service/1000/1500

